黃牛黨食撚屎啦

成班一開始又話抵制黃牛又話買到會原價放乜乜柒柒
入到放飛po個撚個寫晒非原價放叫人自己出價
咁同黃牛有咩分別 咪又係價高者得
我就唔信你$380有巴打出$400先另一個出$1000你會咁撚有道德照賣比$400果個喇
成班偽善撚 買之前又話撐子華叫人咪撚買黃牛
而家一係就求飛既寫埋幾錢都得
一係放飛既叫人自己開價非原價放
屌你老母 比黃牛食水果班垃圾 食水果班更垃圾

唉 我唔知 唔想知呀 做生意呢啲講供求 有人買咪有人賣囉

華人社會
無野叻，最叻坑鳩自己人

佢地話你冇份賺所以屌尻佢地係用黎幫自己搵藉口/理由去合理法自己炒飛姐 咪屈尻你如果你有份你都會啦 事實係如果我有飛就叫多幾個朋友一齊睇啦炒乜撚